［突然抗爭一週年］朋友作左首歌

出賣朋友系列

如果眼淚在眼前

歌詞：

這個荒誕的都市 為何沒有光線
城內每一天 黑暗在蔓延
彌漫著每一寸煙 滲透入照片
這一個夏季一切都改變

理想的國度未浮現 和你那天的奮戰
就算未能兌現 仍有最美麗詩篇

如果眼淚在眼前 要記得同伴總會在身邊
有些傷痛沒法倖免 但我慶幸有你並肩
就算沒法將壞事改變 也最少沒有對自己敷衍

你我手裡的光線 從來沒有改變
傳遞到天邊 黑暗在面前
前路若已經擱淺 去建立人鏈
漆黑裡盛放 花已經開遍

理想的國度未浮現 和你那天的奮戰
就算未能兌現 仍有最美麗詩篇

如果眼淚在眼前 要記得同伴總會在身邊
有些傷痛沒法倖免 但我慶幸有你並肩
就算沒法將壞事改變 也最少沒有對自己敷衍

假使世界已變遷
仍期望自由如飛燕
回來時便帶來新一天

如果眼淚在眼前 要記得同伴總會在身邊
有些傷痛沒法倖免 但我慶幸有你並肩
就算沒法將壞事改變 也最少沒有對自己敷衍
沒有對自己敷衍

我想同所有一齊作戰嘅手足講

真係好慶幸有你地並肩作戰

聽講唱個位絲打係靚女黎

唔好聽就屌我個friend算

香港獨立 唯一出路

推1

推2

推3

推4

就算沒法將壞事改變 也最少沒有對自己敷衍

呢句真係百感交集
有種無證騎士嘅感覺
唔係贏唔贏到而係我要必須擋喺你面前

啲收音會唔會差咗啲

好似話錄嗰陣有好多狗車路過
可能有啲影響掛

會諗起中大同poly

如果眼淚在眼前 要記得同伴總會在身邊